{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153280?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 써밋베이해변펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:16:00 チェックアウト:11:00 チェックインアウトのご案内:ご予約のお知らせ*宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 また、このペンションは同性の場合にも未成年者の入室は絶対不可であり、その理由で払い戻しはできません。 * ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあります。 * 場合によっては、1客室に二重予約が発生することがあり、この場合、先に決済された予約件に優先権があります。 * ペンションの客室価格は期間によって異なる場合があります。 * キャンセル料は、決済金額ではなく、予約金額（客室金額のオプション金額）に基づいて策定されます。 * 最大人数を超える場合には入室が不可となる場合があり、その理由により払い戻しはできません。 (幼児、子供を含む)*ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は当日キャンセルとなりますので払い戻しはできません。 * キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 * 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 * 客室の安全と火災予防のために客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 pm 21時以降の予約の件は100%確定の予約を保障しません。 入室利用案内 : 予約特典IPTV/Wi-Fiペンション内のWi-Fi使用が可能です。 オーシャンビュー駐車可能有料駐車可能スペースを用意(有料駐車)海水浴場近くの灯台海水浴場ペンションを楽しむ散歩道-永浪湖湖散策路-灯台散歩道その他-宿周辺のカフェ、屋台通り[マート/コンビニ-徒歩1分コンビニ-車5分イーマート-車8分ハナロマート。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "このペンションでは、同性の場合でも未成年者の入室は絶対に不可となっておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで表示されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約とは一致しない場合がございます。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約金額はキャンセル料に影響しますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。決済金額ではないことにご注意ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には入室が不可となりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように適用されますか？",
            "answer": "キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合がありますので、詳細についてはご予約時にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはカフェや屋台通り、マートやコンビニなどがあります。また、海水浴場や永浪湖の散策路、灯台などもお楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内では直火での料理は禁止されております。また、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されておりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンション内でのWi-Fiの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 587,
        "QA": 481
    }
}